[突發 轉發] 有藍絲俾人執到電話 今日淘大單野仲何君妖有關

。

Show埋日期最好

好撚多group仲多過我d tg group

應該有好多料睇喎

呢個我係現場認得

1

2

Po哂上黎啦

backup

POST晒電話, 慢慢玩

Push

push

Send去各大領事館同各國議員

好好利用

收埋慢慢玩

Twitter team

核彈，煲大佢！

核彈!!!!!

啱, Reference check

nuclear bomb need push

快back up
充住電 唔好俾佢鎖密碼

多圖plz

我轉發架, 要上telegram搵料

推

正呀喂

睇contact

正快啲cap低證據

好好利用，唔好交返出嚟

全部資料backup 加放上網

啲藍屍真係好撚勁
真係行得正企得正
密碼鎖都唔set

推佢老母

cap撚哂出黎

想知依家收幾多錢

交哂出黎

斷咗上網先

嘩 等爆料

廢老邊識咁多

其實係咪戇鳩，做到咁揚俾人斷正拾遺不報

Backup晒d野佢再慢慢睇
Btw第一張有樣相會唔會del左佢好d？
小心比mon post既人見到

快手抄no. 幫老豆搵仔

小心唔好畀人tack 到你
否則又話偷人電話

希望你係CAP哂圖先放上黎

back up 完繼續留係 group 入面收風

慢慢玩 可以

唔好還返比畜牲
去個地方用部電腦backup晒佢
呢部係重要證據，d gp講過d咩召集過d咩人做咩嘢全部都要copy低晒佢

Share link!

佢地係驚自己唔記得密碼所以唔set姐

小心部電話嘅定位同鏡頭呀

d手指遮哂佢啦

快手backup哂 唔係一陣佢地del哂資料

開個新gmail
匯出通訊錄
對話內容

有個gp咁快手既即刻踢條友出fp

去時事台開post

快 全 backup

多行不義必自斃

要快手

係唔係全職做 藍絲 d group多到

佢地點睇得晒

唔好咁高調

要所有藍絲嘅電話

快手backupppp

手足要小心處理
好易俾警畜屈

Back up 先，有排玩

好撚柒

曾蔭權.jpg

根本係，揚完又唔係有新料，
依家隨時俾人話偷電話

有野睇

放晒上黎喇

低調處理事件
資料要公開

Twitter #chinazi

係咪已經backup曬啲contact

推上國際

俾美國政府了解一下何君堯呢個人

藍絲丟左犯罪證據落地
點知天網灰灰比人執到

煲大佢
記者你好

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

back up哂先

推全部gp cap圖

執到個位要好小心d資料
而家鳩拉速度9秒9

Share 晒d 對話內容啦

對話呢

電話個mon見到樓豬

「網絡長城」阻礙慶祝國家成立日…

要keep 住部機用黎收藍屍風， 根本就好似Royal Navy 破解左德軍密碼機一樣既情報戰勝利

有哂電話

點解唔加密？

back up 快

cap晒d圖先啦

好爆喎

人地有心要理解根本隨時插一個二五入去就得，
美帝點會無呢啲資源...

好重要！

廢佬嘅whatapps 都多過我

千祈唔好還

Lm

幫佢send大量J圖

核彈

好好收埋！

攞

勸喻手足快d cap圖

快 拎曬d 資料 過美國先

快啲backup!!

又係何妖

置頂la diu

Good，拿哂部機的資料。

mark 晒啲group admin 電話再起底！！

pish

Backup

美國有美國做
我地有我地做

咁撚多group , 都係吹雞得1-2百人

巴打收密D

backup
核彈呀

係咪on9 拾遺不報咁又點
不過呢個post 又未有料爆轉發黎有咩用

咁撚多grp
睇下有冇錢收做證據

用huawei, 真藍絲

快backup！！！

其實係你做25仔，潛入何妖....
辛苦啦ching .....五十歲都咁型

又係你呀何生

Keep好佢
多謝曬你部手機呀，垃圾廢老

我都見到

Back up cap圖 真核彈

睇路呀 一陣追你ip捉鳩你.

混入去收料

推撚爆，快啲留records

冇內容有咩用

巴打記得蚊走張sim卡開哂飛航先好帶走

以後策略
千祈唔好搶廢老電話開埋鎖

個「小明」係咪雞嚟？
藍絲出完嚟唱完國歌有免費Q送

cap晒佢地電話號碼

小心狗上門
小心狗上門
小心狗上門
小心狗上門

Backup哂佢

post 哂D內容出嚟

閂咗Find my iPhone功能先

即刻cap晒嘢！

慢慢output哂啲野佢
再交比老豆

第一張咁多大媽，藍絲出嚟係咪有免費大陸雞屌

CAP完D重要野 DOM左佢

喂 內容呢

想知而家出黎打人市價幾多

推！爆哂d野上連登

Wow 是日大核彈

核彈
快全backup 搵重要資料

yes

係咪弱智？

Backup哂d 資料

係要睇，重要

慢慢檢查

我要入group

做咩出樣

熱門

正

好彩係你執到，如果畀第位執到唔知會點，我諗你會試吓聯絡失主。 好人一生平安

巴打要小心，快D熄哂所有定到位的野，拍片錄低哂所有grp的內容

推 爆

比記者

不過小心俾狗拉偷野

tweet 出香港

手足好犀利證據嚟 唔好比部機熄

有冇收錢記錄！

我習慣whatsapp什麼的 一日backup幾次

關定位

慢慢玩

唔好比佢lock機 封鏡頭 Mic 用完用酒精清潔指紋

back up

抆咗張電話卡出黎先

嘩 推到有何妖嘅對話記錄

記得熄左data同定位先

快d backup哂佢

要勞煩樓主即係將啲野cap screen back up啊
費事比佢地del chat record

keep住呀，快d邀請釣魚高手入group做臥底，之後慢慢釣魚。

手機真係要backup

快d post d嗱咋野出嚟啦

岩 會比電訴追蹤

煲大佢

文宣搞大佢

嘩～

哇屌 義工隊Tim

拎料

轉飛行再backup所有嘢

邀請左自己友入group 先拆啦

backup name list 先

post晒d內容出黎

你都戇鳩，拾遺不報又點都講得出
唔係話要做道德撚，但做污穢嘢可唔可以醒少少

果頭先插完班藍搶電話轉頭就高調執到電話據為已有，道理上輸撚晒又唔係有料爆

飛航模式

小心俾人定到你位

6592 9983

1. 拎卡 會比電訴追蹤
2. 關定位
3. 轉icon 暴露左會被踢？

快手backup
然後掉左佢
d狗會用盡方揾返個電話

實有D狗黑合作嘅罪證，快D backup 再廣傳，要快

反射到手足樣呀

放上網呀喂

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

畀返部電話人啦

記得晒訊號唔好俾佢check到

樓主係轉發
咁邊個執到夠竟
執完又唔爆上黎

唔係IPHONE黎

拾到拎緊去差局又要話你知咩戇鳩

快啲爆料出嚟

Keep住叉電 唔好熄mon

share哂出去啦！

即係有現場既人揚左

老人痴呆

推
爆多啲野

抆sim card，唔好畀狗trace
back up完再慢慢玩同研究

拉人入group用網絡唔洗電話卡

類似嘅功能

BTW 開飛行模式

屌 你po左icon 陣間咪有狗話比佢地聽 踢左你部機出group囉

用埋支為 真愛国

推推推

樓主玩多陣好快啲dump咗部電話落海喇

收到風 機主 人地叫佢美芬姐
人地藍絲吹大雞又話報警又盛
一定要backup 擺晒出黎

攞晒証據後，賣比收機佬定掉落坑渠好？

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

唔見電話即刻被移除

何妖

join晒啲group個個活動都參加每月搵到幾多錢

開個facebook live 比全世界睇到

開心

推呀

nuclear bomb need push ~~~~~~~~~~

又係你啊 何生

7.21 何妖對話紀錄plz

Backup
要詳細分析

快D BACKUP

所有資料都唔好放過

keep起佢

PUSH

721
811
831

cap曬出黎backup

手足好波

flight mode, forensic imagining, collect evidence of crime

lock screen都冇

點解冇入gp影

推
仆街啦何妖屌你老母

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

成部backup先啦

推比外國！！！

拎走電話卡，幪面，最好無信號房先用。

快快手打爛佢，連卡都屈爛埋，唔好比佢gps

善用不推po回覆，由佢沉

嘩，正呀喂！
呢部野值錢過新iphone

下次不如focus搶電話

推上國際 有人從事恐怖活動

Flight mode please ching

啲字大隻到

打比佢 phone list d人

有無重要既內容

一路都話要咁玩

Backup曬d野慢慢玩
係d we7 gp post下習維尼

Android機邊有密碼可言

大把記者想買

路不拾遺唔係重點，重點係唔好咁揚，好好利用

唔好
小心gps

Cap 圖

Cap低對話

公開晒啲群入邊個電話號碼

柒頭

閂location service

痴線
邊有人會咁傻直接開人地部電話

唔覺意backup restore左落自己電話度
發覺唔對路先知restore錯左之麻
itune低b一個電腦user profile只可以back一部機

搵律師，搵到前唔好再po住
問咗律師先

d野用完記得要石沉大海

交俾毛孟靜

插線成部mirror佢

jeng

邊度睇到何妖
利申：盲盲哋

快啲cap圖啊！！

已tweet
我哋係咪應該諗過專用hangtag
等大家可以互相retweet

up

樓主快啲影曬啲內容po上嚟
同埋啲grp link之類全撚部都要

核彈 勁多料

快backup

Pushhhh

廢老有腦，就唔係廢老

小心自爆

是日核彈黎喎

好野黎

唔講野
純做對家消息來源

阿叔很忙

推！！！！！推到何妖死全家

大家唔好推，等樓主慢慢backup

恐怖分子

執到黑社會數簿

唔好咁揚啦屌

正丫 backup上黎！

原子彈 推推推

遮鏡頭

急不及待要玩玩了

唔好駁屋企wifi呀記得

快D backup個電話
然後盡快搵律師睇下幫唔幫到手告
但怕唔怕會比人告拾遺不報?

禁落何君堯議員黎睇下條撚樣講咩

backup呀快
佢可以用另一部電話/用電腦陣你出去架

咁撚多谷

遮鏡頭呀

快D backup左先
告唔到嘅睇清楚搵晒料私了

巴打你啱

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

好撚核突個電話
啲柒group

backup!!!!

點解咁衝動呀手足

應該要揀group果d po幾段先呀麻
個人對話唔好po住
Cap低曬先慢慢吱牙膏呀麻
唔完美 可接受 要改善 但都要讚下執得好

學下人地d組織力唔該

公開做咩 .. 靜靜雞KEEP 住 .. 得閒 screen cap 一兩張圖，
依家俾人知道實踢出GROUP 無得玩喇

係咪斷網就唔會比人撞ac

backup曬裡面所有資料

推上國際啦屌

知道佢電話號碼，外賣仔已經知佢地住係邊

有樣丫…快啲搞一搞

del 左張profile pic 啦 等佢地唔知邊個 無得踢出gp 啊

back up!!!!

反左光見到曬樣了,快D交還手提或掉左佢,一陣物主報案有機被告偷野

有證有據，何妖你仲唔仆街

whatsapp 開 雙步驟驗證
抄 backup whatsapp folder

圖呢? 開下d group

正呀 幫手加手足入去

一早要睇藍C電話啦 KEEP 睇佢地既行動

公開前拎曬料未呀？

快將所有野backup!!!!! 每一粒字都要公開！

Diu

Pish

BACKUP

Cap 哂圖，比記者爆，唔好自己放出黎
整爛個電話。屈爛埋張卡先掉
小心定位

開曬佢再斷網路，whatsapp 可以remote logout

copy曬所有資料腥俾蘋果,蘋果應該識玩過大家好多一滴汁都唔好漏呀

今次依粒真係核彈

咁快公開 攞晒料先post la

正野要分享

backup!!!!!!!

人地所有野都公開到
唔怕餓底，因為好易分
唔似我地，係人係鬼分唔到

條友俾德德remove咗

推
今次好玩了

最緊要

快啲影 一陣比人del

DLLM, 死執業，落地獄

有冇人依家去何妖 office

快d cap上黎

an機有密碼都有硬解

Cap晒對話內容先 熄gps 過晒啲資料先

淘大live 現場討論

快D留底

屌你老尾正呀 Mon曬佢地d post 以後post上黎

backup , cap screen!

何妖又搞事 正仆街 幾撚時死

推！

比蘋果 有咩事蘋果有律師團慢慢同佢玩

黑社會

屌你正，慢慢玩

推 又執核彈

推呀喂 快啲散發打狗氣焰

教咗飛航模式斷網路先

推啊！！！！保留證據！！

禁黎睇啦屌

係咪有證據係何妖叫去 可以再投訴去bar association到

an機可以慢慢玩

樓主小心黑警屈偷竊

全部起底

洗唔洗send比美國

幫佢每個群都send 光復香港文宣微信平反六四

cap哂D重要嘢先

成功破獲多個恐怖分子組織(藍C) 值得慶祝

每個grp cap晒d record先啦

極藍份子名單 全部送佢地中啦

正啊 推上去

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

希望巴打係backup哂先貼出黎

連仔快啲del post 保護樓主

推到爆料為止，記得吱牙膏

用whatsapp既傻鳩

抹走指模

小心d唔好人入

下次做呢啲加密左先

收錢罪證！

大推

放哂d no.上黎

唔好忘記，君妖背後係中聯辦

小心指紋

快，公開對話

記住電話要離線先！！！！

仲有無圖

係時候由我地製造返白色恐怖啦

何君堯個電話真係佢黎?

其實係咪應該睇曬所有內容先post上黎

陣間人地卜del曬d留言

YES 肯定好多罪証！

快啲cap曬所有對話

屌你老母何君妖

咁仁慈
應該Backup 1set比壹傳媒
而電話就入落郵包空郵比CIA

手足小心保護自己啊，唔好俾藍屍捉你盜竊

pushhhhhhh

Great

推上國際, 呢單事又同何君堯有關
恐怖分子滲透立法會製造暴亂威脅香港市民生命安全

將料爆出來先

遲早查到 部機係邊

21號枱未埋單哦

哇

嘩

正wor，記得影多d相，乜春都影，有電話號碼全部記低，要好似情報員咁搜集全部

Push to international reporters please

機主快D 遙距DEL 資料，唔係D暴徒就會拎晒D資料架啦。

又係條粉腸

做到野！！！

有冇多啲料

比蘋果玩

愛国可以當飯食

backup先

喂，唔好收埋，費時被人告

仲多谷過我

全部group入面d人既資料交比仔搵老豆

各位出去發夢嘅巴打記得鎖電話
我驚啲藍絲之後會用番同一招黎對付

慢慢po

推
Backup俾蘋果同老豆呀

分享啲群組加我
我想搵啲錢支持下文宣

手足不如係各大 gp講，今日淘大誤中左隻狗仔，佢老豆好L嬲，講明會報仇，以後藍衫都照拉，大家小心

一定照抄

核彈！

熄晒定位追蹤未？

印晒的內容出來一定好激。

屌點做嘢

最重要何妖個談話內容居然冇

快cap圖

善用呢部電話

P牌式推

推。

呢部電話值錢呀

交比外國巴打再放出黎

你地班仆街肯推915上熱門未？

巴打反光見到你個樣

佢地啲電話真係有哂所有犯罪證據

唔明

快啲影晒contact list同埋d whatsapp gp telegram group入面d member number, 再check e-mail whatsapp telegram wechat內容

BACK UP哂所有對話
近排既行動實係何妖搞出黎啦

全部放哂出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

認唔到係咩樣

對話記錄是核材料

呢個真心就要煲大啦

搵膠紙痴住鏡頭

可唔可以幫我問呢個post樓主or搵返部機現時持有者
比部機入面張sim卡個電話號碼我？

好好用d電話同內容
最緊要backup

嘩多料

Cap 曬先放上黎啦

依家咁早放，俾人 logout 曬

美領收唔收

post chat入面d對話黎睇下

Cap哂所有野
一齊翻譯做英文
Send上國際
俾人知道中共既真面目
全球滅共

搵蘋果教你做，人地老手，記得問佢要錢

文宣！！

呢啲開工日期佢唔知點開工🤣🤣🤣

Tui

又係何妖個仆街陷家產

推啊推啊，同我推...

屌你老母何妖，垃撚垃！！推！

國際文宣啦 仲等咩 一齊做

推啊

huawei

Backup完，快公開所以對話，兄弟唔做野

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

如果有確實犯罪資料，唔好隨便post出黎俾對方有所準備

good job

美國國會幾時制裁佢哋

慢慢睇

係，直接搵議員，律師。隨時打到大老虎

又係呢件人渣

Hello 呀Sir

save低所有資料

逼到佢地轉group咁就少咁一部分唔醒目既廢老，真係敵人損兵之日既來臨

要追究黑警，大家要有智慧地行事

巴打post之前睇清楚d料先
雖然一件普通廢老未必有咩重要資料，不過要追查既話，蘋果 rthk幫到你

柒撚到

大家唔好理呢班藍絲，支共咁做驚大家唱國歌。咁我哋之後就多啲喺瀵鐵商場長唱，唱完之後等阿爺俾錢請人去唱，唱到啲商場冇人去執Q左佢！阿爺冇錢又等佢洗多啲錢。唱完早早散水，不打人不被捕。燒晒阿爺啲水！

仲有save 低入面相 電話whatapps wechat 紀錄 電話薄 list
仲有張記憶卡

不意外

要攞哂d data

backup+post上黎+share比CNN+BBC, 樓主見到呢句覆一覆我

可以比部電話比ICAC

We Need more

more

有冇犯罪資料都準備緊啦，佢哋自己唔知道自己事咩
所以各位巴打要做嘢就快啲諗啦，放左上黎對方一定會有所準備

即刻開張太空卡 入曬啲Group 佢

拎晒啲電話出嚟先

巴打小心鏡頭

我都想咁講 做野用下腦 做晒先爆，屌你，咁揚玩唔到幾耐就比人捉

其中一個可能係佢同呢個group admin 關係較親密，可以唔用電話都通知到佢自己跌電話？

樓主轉發多啲, more

呢個post已經上左熱門可以做核心

直接CIA啦

做到野

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

德德正仆街
推

君妖幾撚時死

你睇下藍絲仲多group 過我哋呀

6592 9983
Grace Chu

以後轉策略,由藍絲同黑警自己內部捉鬼,由佢自己搞亂藍絲軍心

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

群眾鬥群眾既解決方法

影contact

乜撚野正義聯盟黨蔡克健

快啲備份再公開

記得除左張 sim卡

有排玩

首先將堆資料backup掉公海
然後 自然有人會拎黎做證據用

有排玩
慢慢爆 唔急
睇下個何妖點兜

Pishhhh

煲大佢啦仆街

推到佢老母返生！！！

我要推撚爆佢

勁野

推到掘到有用G料

推爆元朗共和國大總統

不如你黎推我個post

#TrashBucketChallenge

斷晒所有network就得
慢慢玩
抄晒d電話

幾時公開電話list?

手足 show多啲出黎呀

做文宣

又係佢

應該invite曬有太空卡同機既手足入去

樓主咩情況無再講下文

我估佢地都唔識，不過小心畀人係Google "Find my device" 發現位置

快backup入面d no.

有冇咩料爆

有冇人有今日何君堯同嗰時乜嘢大ball man 合照. 準備去投訴.

拿 你執到之後要確認係邊個
跟住拎去失物處 ma?

你傻撚左？

樓主 唔好咁快揚晒先

抄完拋落海

好多料睇

快啲backup然後公開全部資料

嘩屌_啊喂

Google account 可以睇番所有location history.
為私隱有人會review 番自己既歴史之後，delete 哂d history.

辛苦兄弟姊妹整理資料，慢慢玩謝佢地。

進化了
以後戰俘捉到都要爆佢電話
攞情報

華為機有無呢個功能？

拆左sim 卡，行flight mode 就弊啦

推推爆

邊位巴打執到寶， cap 晒入邊對話， 全部number 放晒出來， 我哋就會做野。

係咪可以將 d group 報晒比美國 fb 總部封 group

秀義樓跳樓「義士」真相及CCTV片段

樓主疑似係死者！
被人hack ac 後出post證明「自殺」過程

好好利用
核彈

要好好起底！

放埋去聯合國啦！告到條賤畜pk

推呀！等睇更多！

Twitter 戰線！ #chinazi

應該CAP晒所有圖先出POST
一陣DEL晒野

起晒d內容出黎拉
記得用安全account 先好放出街

..

[爭48000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

Airplane mode先啦

On勁？用佢電話cap圖send比自己話網上流傳啦，一陣d犬上門話你偷野

正呀喂 有無佢地收錢打人既whatsapp紀錄

留名

有Google Service嘅Android機都會有

部電話最後點

點會公開手足嘅罪證出黎......
又唔遮樣遮手

po晒上嚟啦

tui, 加晒手足入group玩滲透

起曬入面既人

小心處理

Backup 之後交俾路透社記者

唔意外

還返俾人啦

915到時見

有An機都有，d暴徒今次慘了。

藍絲先唔用鎖

點解咁少野爆？

無啦？

臥底

影到自己個樣

入去睇多d 搜集下證據

想知

證據

關咩事

依加點

Solomen Yue好似知佢事跡

屌back up套完料先放出黎啦，慌死藍絲唔知咁又唔撚加密

快撚啲backup哂

Btw藍絲廢老咁撚social ，仲多谷過我

抆simcard呀
呢單嘢好爆，要好好利用，唔好咁快衰

推啊！

係咪2奶？可以報料比佢老婆 等佢地咁齊心吖嗱

何妖死得未

幫佢打個長途電話 最好就開埋漫遊
電話費都整死佢啦

Junius Ho Kwan-yiu organised a series of terror attacks with Yun Long underworld, including the attacks on 21 th July & 31 st Augest.

佢真係多朋友
毒撚如我唔見左部電話一日應該都無咁多人搵

Back up曬啲陷家產藍絲

有個師兄拍埋片碌的！！求片！！

鍵盤戰士係時候出手啦！

荃灣何君堯辦事處岩岩被放火

Any new update?

Back up 所有野pls

邀請自己人混入

Backup 咗，慢慢再硏究。
睇吓籃屍除咗何妖，仲有邊個係大台，仲有咩活動啦！

堅？

Keep住部電話繼續收料！！！

推撚爆佢！

backup曬佢啲對話先啦

先匯出哂所有對話紀錄先～～～用ｅｍａｉｌ匯出，會係顯示＂電話號碼：對話”，然後無限ｂａｃｋｕｐ

搵曬d大台出黎

繼續做臥底呀巴打

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

交比蘋果呀！

推上去齊齊share

賄賂吖
ICAC

推呢個

其實好撚有用，分分鐘有埋警黑勾結罪證咁撚多group

搵食電話

install No Screen Off App

小心手指模，小心定位

唔好用個 no. 同支付寶去淘寶淘 gear 寄香港，會比大陸紀錄到架， 用完就寄比肥佬黎啦

記得搵人 backup & send 比黃色既傳媒

好痴線

有咩睇呀!!@ 繼續post!!!

有無料爆？

竟然唔用wechat..美帝已截取機密咬花生中

最好搵識android programming嘅人入developer mode去backup全個電話(唔知Hauwei係唔係咁)
唔係最起碼要local backup whatsapp之後save起個file

千奇唔好淨係影相cap圖，當然有罪証嘅就不妨影多張相

應該有好多人識做，我只係多口一提

backup哂未

有入幾個呢d we7打飛機gp 無乜野好睇

ICAC執左好耐啦

重要 推

nicely done

睇下有咩料爆

唔係唔set，係佢地唔識set，因佢地仲停留响3310皆段

唔係冇，係d蠢藍屍唔識用